[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (215) 狂賀冠軍BenBen

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

狂賀冠軍BenBen

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

表白Ben Ben

CY

cy慘豬

璇璇憑實力同觀眾投票奪亞軍恭賀區

但呢個係我把聲嚟個喎

misha cy underrated

cloud 觀眾大勝但臨場唔算好

manson老婆lm

Ben

冠軍

撐CY
2021 吒叱最火爆男新人

希望牙雲唔好退隱
我會一直支持你

出道討論時間

添A啲人好開心見到benben贏

其實好ok, 之後接ny 又有啲character 完全襯返嗰個性格

第1, 2屆都係咁, 要改一早改左

改節目名做評判造星未

Cy bb

大愛BenBen

20強好睇好多

雲姨星途岩岩開始姐

公布票數同分數

佢冇manson咁多fan
驚比人屌鐘意條佬

本身唔9UP同9HEA應該有唱片公司要佢
應該蒲得吧多搞到習慣曬9UP

繼續支持樓主

去佢IG 撐，就係鍾意佢夠真
Dancer 果啲一嚟就多謝VIUTV

評判玩晒

推佢上去

ben ben
kimman

Ben Ben

成個造星最有character係佢

我會入黎傾架

恭喜Benben
我投ben不過都估唔到佢會做冠軍

215個post viu開心到

開啦

ben
但有人cap到ben微博4月仲有出post?

真係好趕
我以為會比得獎者每人講幾句
雖然之後有采訪

而家先收到投票嗰個code

比D空間佢諗下啦

巧q

佢比人推出去

Ok la
左慧都係圍爐姐

黃真真洗白了

支持CY
希望有其他公司簽佢

迷雲黨唔好屌啦
坦白講 牙cloud不嬲sell 樣 性格 氣勢多過唱歌
之前唱歌都唔係round round好
咪當今日有dance battle 佢純歌手輸蝕啲囉
（其實冇都應該入唔到頭三）

依家係度屌盞累埋cloud

利伸迷雲

係，鳩鳩吓咁但唱歌夠厚幾好聽
好易令人記得

多謝

甘生造星

大家估吓邊個會紅得起

On9同真差一線

識做人又唔得

Mischa 值得更好

對上嗰兩個星期應該冇人敢講

希望cy有人簽

之前屌過樓主唔轉topic
依家認錯了 要開200個po真心唔易

珍

無諗過決賽都仲有part dance battle整死啲唱歌人
真係好撚on9

自己鍾意既野點解要驚人屌

俾人屌兩屌就唔認你又有幾鍾意？

佢開個女版 有齊odiu Judas carman呢啲西人
應該再多個double 都得

屌影唔到阿cloud 個反應

評判玩晒klau就唔會3甲不入啦

點解唔好似slam dunk咁做到二十強就完

人地停薪留職咁多個月參加比賽仲要養家

都真 全民造星真係講求唱跳都要掂

會唔會係cy

其實嗰條問題都好難答
10幾年之前殘酷一丁馮文樂都比人屌過

偽人睇夠奶鞋底了

咁cy句野無錯佢把聲真係咁

真 撐到愈高跌得愈痛 牙雲本身都想放棄唔好逼佢啦

勁唔公平
如果有dance battle就應該有清唱battle

「呢個係我把聲嚟喎」有幾串？份人真姐

我都係 不過benben觀眾緣都真係無得輸 只係cloud無三甲真係o曬嘴講台型正過粒豆啦

呢part堅on9

Diu TV簽Cloud同Ben就得
有純愛劇

老實今日klau好suprise
佢入唔到三甲都幾唔抵下

其實呀甘生你一開始叫人扮KP講爛泥扶唔上柄做咩啫
我係聽個個都嬲啦
不過CY唔忍又真係做唔到世界

我發現都係星一最好睇
十強個個都好有個性
好掛住龍仔

佢哋直接組女團

美選dna好似好啲

咁睇啊旋姐又好似幾好人
但真係唔鐘意佢個造型

總決賽有冇重播?

佢真係有....
有病唔啱行娛樂圈㗎....

搵odiu carman拍套”八點半八婆”去打鳩tbb

賽制不嬲係咁無得怨架喎

kimman應該安全嘅

嗚嗚我ben 竟然真係得左

有睇佢IG就知佢狂接job、賣廣告
應該最易紅
靚女搵錢易過借火

有冇人答我，個契豆到底有咩資格拎三甲，跳舞的確唔差，但有冇人覺得佢唱歌次次都係chok同一把閪聲唱歌？好撚難聽

Dancer battle整死CY

我都好感動
嗚嗚嗚

兩round都純唱係輸蝕啲
咁當然佢自己都唱得唔好

直接得罪高層

講句多謝咪算囉

Mischa 評判排第幾？

為咗anson bean加

但cloud第1首歌真心唱得好，又有氣氛，自彈加jam 歌點解都咁評分

支持

其實佢地今晚咁多人 係咪琴日做哂檢測先錄影 純好奇

講個笑話：CY評判分1分包尾

唔想睇odiu
好樣衰

我認架
如果你有留意 我成日係度做kimman打手
但開到出公海又未試過

唔緊要 今次造星真係幫到佢 多咗人識佢係好事 利申由能見度首歌已經有留意佢

對面viutv 大老闆擺明特登拋個eason 波比佢，接得靚即刻加唔少分，點知佢9 答

兩條友鬥鳩

sam sam

是時候幫啲人加啲內心對白

佢今日兩首都揀得唔好
揀啱歌其實佢可以唱得好好
可惜可惜

真正battle評判

個賽制係咁 一早知 冇得好屌

平常心啦

5

Viu app

成個決賽個賽制都奇奇怪怪
兩個自選鐘意做咩都得咪算
個dance battle跟本恰鳩D歌手

支持你 我都好鐘意kimman

文員

登CY唔抵揮手區

佢份人夠真 唔通佢奶甘生鞋底又好好？

明明金生同cy傾計果陣係笑得好開心
事後低分又話金生唔鐘意 唔好馬後炮啦
我就估Viu之後會簽佢/搵佢合作 到時就睇下我岩唔岩

如果cy唱返側田個啲可以爆上去既歌會好好多

dancer hater：dancer得亞軍一定好唔甘心

打小陣飛機喇 傻閪

我仲以為會玩下第1名同第3名同時走出來，然後叫佢地講下而家感覺之後先公佈名次

點知一野過，連ben喊我都睇唔到

又唔好咁講年年都有架

你識講契仲有咩好問
但我諗佢都有妹妹仔同師奶fans 個energy又易令評判鍾意咁啩
造星不嬲都唔係剩講實力 特別講緊依個show
利申 冇特別感覺對佢 支持嘅都係team a

cy
cy同ben ig係咩

Timo 學下CY點battle 評判啦

全晚唱歌仍然鬼食泥咁我以為第三會係k Lau

鬼叫佢有adhd
呢隻病害死佢

完全唔夠舖排，感覺20強好睇d
20強表現最突出果幾位又咁岩三甲

真咩？

樣衰+格衰
之前「鬼同你上位」佢被火火屌真係睇過返尋味

Team b foul 左b4, 搞到變左陪跑賽

其實第二首係我心目中都好好
未必係好完美 但真係覺得佢有歌星嘅感覺
好似睇緊演唱會咁

爆璇越睇越覺得佢幾好 幾時找數表演爆璇

冇dance 咁不如整唱歌比賽算啦 整咩做星

開頭真係幾九唔八搭
唔知金生想做乜

事實上係 輸觀眾

仆街，豆豆返到屋企會唔會畀老母打架

其實我覺得CY果下似係發脾氣咁
唔知佢係覺得自己頭先表現唔好定點啦, 之前睇佢d訪問對答都好正常

同埋佢最尾吹水果part全程都黑哂面

其實呢樣真

文員仔挑~~~~選哪位

Sony要好好捧下mischa呀

冇留意不過支持你開

奶得肉酸其實仲衰

佢真係有.....訪問認左

睇下之後邊個出現係Mike導節目到

答：Eason 係我偶像之一，我會努力build up 真係自己既style，hea 過佢就得啦

我都想講

CCTVB:屌你咩搵哂PR做打手連登都冇人討論我啲節目

又有野反 Cls
多謝viu = 假

講真，論最適合造星嘅一定係爆璇

ben贏左好登佢開心但同時又有啲唔開心，因為覺得佢喺造星會嘥咗佢

ansonbean就真係由第一集睇到依家都唔撚明佢有咩好死chok爛chok，跳舞同唱歌都麻麻地

真 衰揀歌錯
之前聽佢busking 果啲 好正

Ben

Cy

真Call out battle
鳩毛just 鳩

大海三契Mike導都攪唔掂

心痛

果下即刻好撚尷

我估3甲+cloud+cy

但係我睇細貓都好似係tvb有出,

名次好似唔太重要

依家唔係全民做歌星

嗰套由於佢太樣衰
柒師傳都留唔住我中途就放棄左。。。

係 入到決賽都係sell氣勢多過唱歌 輸都抵

agger cloud 好過豆啦

係ig單單打打緊 唔得閒

77台有七c fu

笑死
一黎佢個樣太串二黎對答炒左車

今年捧緊黃妍

評判評分第一
壞習慣都唱到咁垃圾

啱啱完咗Dance Battle個評判分都係CY包尾
最後一個表演唔夠勁可以反cup所以CY先繼續包尾啫

呢樣真
無呢一part就唔洗overrun

真係咖?幾時講咖?

佢唔係不嬲都係咁呆下呆下架咩

其實佢話佢一直努力以Eason為努力目標
多謝ViuTV俾呢個機會我已經過到骨啦

因為想同佢玩 擺明金生有睇造星知CY咩人啦
你地會唔會諗得太多
我覺得金生果下係開心wo

我估佢係轉數唔夠快，load唔到金生想拋個eason 波比佢，然後把口快過個腦就口快快答咗

佢個種估佢唔到真係好啱做綜藝

你估佢想架？

Lm
表白樓主
恭喜benben

CY係真係有adhd ...訪問認咗
唉 成個人涯比呢個病玩完

佢啲情緒係遮都唔遮

但係一開場CY講感言時自己提嘅唔怪得評審，佢唔提冇人記得

頭先有人誤會cy比電視cut左, 放返原圖
右上係有VIU LOGO架, CROP圖係做效果喳

怪錯Timo了
只不過Timo講CY做

連登仔好多都adhd

對評判battle 理撚得你點表演都會係最低分，任何比賽都會係咁
仲要同個電視台管理層battle ，基本上係玩完

佢次次d表演都係一鳩樣

新po表白我璇
璇隊長 璇女皇

究竟佢老母係邊個

現實嚟講 無一個歌手/演員拎獎唔係多謝公司先㗎喎
真還真 喺台上識做人唔抵屌

璇璇好正喎，對波又大，唔明你地做乜咁憎佢

金生用意不明
老細既野我地識條鐵牙

to be fair
其實甘生都係奇怪
可能都有adhd

加上前面甘生叫佢講多次爛泥扶唔上柄係我都嬲啦

佢個反應真係好正
屋企睇 全屋人都係到嗌 點估到

我愛cy

細貓有自己出歌
根本唔洗靠Viu一皮可以撈得到
前題都係睇自己有冇料

Plot twist

你可以去搵下佢幾個報道訪問

真係on撚9
個個都係到讚
一到cy就爛泥扶唔上柄
又話人地扮eason腔
On9999

無聊到想瞓

CY 依家 ig follow牙 有 15.9K

佢跳唱係咁chok樣 但都唔明邊度charm 淨係覺得好似就抽搐咁 做多左

迷雲黨冷靜d 我自己都好鐘意cloud 但係今日睇到其他人表演好好 而cloud偏緊張
牙cloud都話自己唔太care 大家唔好插其他人
粉絲行為 偶像賣單

唔係要佢奶 但可以轉個形式/同一句轉個態度都好唔同
可以幻想下ben講同一句嘢都好唔同
有啲似啲小朋友講嘢天真直接咁唔等咩 但人哋心目中係冇家教

Ansonbeam 世一，每次都穩定演出

屌 dancer囉亞軍個陣 真心以為牙Cloud 有機

又關五毛事？你起我底咪知我係咪毛
你咁屈毛法邊個先係毛啊
佢係樣衰立場黃都冇得救

但全民做dancer

點會呀 咪玩啦

你話佢淨係睇你係咪跳舞咩又唔係
之前幾round大家都有唔同表演形式
佢揀得齋唱係一定要承擔風險，跳舞唔夠好就會被比下去

奶鞋底同喺一個咁多人睇嘅現場節目入面頂橫撞高層中間都有好大空間嘅..

已經贏咗呆㗎啦佢

正到痴線 完全沉璇

Cy 加油
支持既比正皮！

個髮型對佢影響好大

Cloud喺dance battle輸哂

唱歌？佢似念經多啲喎

屌 甩底個位 應該請7cu
叫眾生黎俾下分

花蛆囉

我璇世一

總分20分，評判觀眾各佔10分，觀眾分按得票數量多寡依次排1-10分，而非計percentage

見到你個comment 爆笑咗

我都以為係 但cloud攞一定比人屌得仲勁
佢自已都唔會好意思

佢值得紅返幾年，希望佢有啲代表作

同埋你要有金主

今季完咗要貼董驃懷念吓先

佢呢個樣參賽今晚有20分喇 其實佢第2轉唔唱慢歌應該都贏左

條問題真係好奇怪 用意不明

璇璇如果真係咁想拎冠軍大可以最尾再跳唱，佢寧願唱林憶蓮自殺就證明佢好想唱願呢首歌，唔似契豆兩回合都做一樣野，璇璇一早就話Ben 把聲似林宥嘉，由頭到尾都話心水佢冠軍， 連登仔唔鍾意等於無觀眾緣，但係人地民選第三

民選三甲係雲Ben璇都開心啦

冇睇錯係十個入面最低分

佢的確真係有

我依家先收到驗證碼，屌

璇璇又靚又有壓場感，咩事咁多人唔jo2佢

想佢揀音樂劇路線嘅歌

其實個賽制都已經行左三屆
都唔明點解仲會咁多人屌

冇人答到你sor
因為我都唔知佢憑乜

所以連登仔值得被愛

一唱 ＋ 一跳 ＋自選喎
其實已經好平均啦，跳舞叻果班咪又係唱歌炒車

cy 我愛你

準備時間唔夠，又要準備3個表演節目（包埋個dance battle)，表演時間又短，攪到所有野好趕

諗呢個rundown出來嘅人可唔可以解釋個原因

但係當佢要做主持/成員而唔係主角就會好尷尬，空氣靜止

開跳樓學校 之前有幫CCTVB搞港姐台慶果D大型show既

有冇細分睇下

好開心阿

Eman 記得找數

bean今晚第一輪廣東話rap我覺得唔錯嘅
其他就一貫嗰啲嘢

我都有

Support CY

Diutv幾時搵Zeno開拍BL劇

cloud係自己唱得柒先三甲不入
cy係明比人造

黃都唔代表佢人品差都要接受

Cy呢條友真係好撚癲
如果實力再強啲就不得了
依家要忍下

係 第4 可能對佢仲好

恭喜benben璇璇
實至名歸喎Ben連唱歌都ok 有齊藝人應有既條件

笑死 係咁loop benben拎冠軍個下
佢呆左十幾秒

未至於比個病玩完呀嘛...好多人都有adhd

ON9為反而反

咁睇吓個定義係點啦
如果有個出就叫做撈得到咁佢算唔錯掛

我都有聽佢唱歌 佢隻渴
有啲歌詞好尷尬 但聽落都ok

呢個就係鐘意上佢既其中一個原因
歌手一定要乖乖仔聽聽話話？

有都唔會成個人玩完啦
如果做普通坐定定office工就話adhd搞唔掂啫

佢之前比賽長返啲好睇好多
點知今日決賽又修返短

有講到細分咩？

睇全民造星就係為𥄫佢對波

呢兩張相好好多

Zeno Manson ansonlo
三角戀

其實勁鍾意旋旋，有大將之風

好可惜拎唔到冠軍

同意賽制無問題
係評審有問題

轉個角度諗
連登仔 越反越紅

咁q得唔得

心諗真定假

adhd

但無團體show只會更悶

點解唔跳十字步

我終於收到sms了

支持老母巴
利申 冇話特別鍾意佢
但覺得佢值得更紅

結他～

璇b真係好多變

cloud 23

好得意

個賽制不嬲比人由頭屌到落尾

佢長期都無咩表情
話係黑面但睇唔出佢諗緊咩嘅呆滯樣

唔係
你睇番謝霆鋒當年最紅的時候咪仲誇
但係你未成到名、仲比緊賽就對評判咁串就唔係個個接受到

係咪冇睇上兩年，淨唱歌去超級巨聲算啦

去cy度比啲鼓勵佢
言仔已經做得好好

有dance battle就應該要有埋singing battle,acting battle啦
而家Dance battle加兩個自選
我大可以跳舞勁3個環節都跳晒佢避晒d weakness
Dancer先天有優勢

NY包尾 豆輸民選輸 我表示好滿意

班幕後嘅效果都好過嗰三條廢契
完全唔知可以點捧
連mike導都搞唔掂
viu都應該無咩其他導演搞得掂

把聲係咁有乜撚問題

冇 但中間完左dance battle之後有show 過條bar 出黎
所以只係肉眼估

但今晚出事之後
就覺得佢好啱去玩膠戰呢類
去做下豬隊友都好好笑

點指dance ar
唱歌失晒準wor

In Kira Chan we trust

簽埋klau傍住佢

後面啲人嘅反應先好睇

第一part唔係唱左啲咩

今晚終於發現怪錯之前幾round啲評判
原來今晚啲評判先最廢講野轉彎抹角都算
毛姐直情係鳩評

強尼完全接唔撚到佢地啲對話 好好笑

柒到爆炸
留返長啦好冇

想問有冇Alina tg gp?

屌 我同老母仲計埋頭兩round+全民投票
見到亞軍係dancer 心諗雲姨贏硬

真
心諗做乜9

璇璇不嬲都好人架啦，佢由頭到尾既訪問都all in Ben 架

其實佢唱呢首歌係有原因

Cloud 璇 alina kaman 方方
床伴點排排名？

想睇

夠八婆

cloud係sell搞笑

好多人話想聽佢唱慢歌
話次次跳唱無驚喜 無突破
所以佢第二round先揀首慢歌
佢應該知唱歌唔係最top
所以第一round瘋狂練習
先可以carry返自己個分

跟隊支持

其實條問題本身咁on9你想人點答

契豆10？ wtf

雲Mi值得更好
希望cloud b唔好引退

豆評判拎第一

真係唔撚該晒DivTV

唉...cy

睇決賽第一個item完全抽離唔到覺得佢似miss chanchan

支持廣東歌手klau

支持CY!

mike 導當然要配女啦

璇隻貓個Ig 用隻貓嘅視角開po 講嘢真係勁得意

自選無限人揀唱歌定跳舞
Ben 第二個咪剩跳舞

投票其實都影響唔到評判賽果 雲觀眾投票三十幾% 超第二十幾% 都係計10分 贏得一分咁大把 反而評判點比分完全唔透明 贏多一分已經即刻拋啊雲 點打啊

你覺得啲評判真係用佢地嘅唱功黎評分咩
每次班dancer都溝一大堆元素去掩飾自己唱唔到
但dance battle班歌手無得

真 屈跳唱冠咗啦
我覺得璇好滿意呢個結果架

Alina 仲好過雲又係咩事

你咁講係應該整第2個節目 淨係鬥唱歌

VIU條佬同佢講叫佢扮KP講爛泥扶唔上壁
覺得人地寸9佢掛

睇得出好多人like佢

娛樂圈點解要懲罰率直嘅藝人？

klau表示

現實世界都係好人早死

見人叫benben還位比cloud 我想講係都契豆還？

係 有一啲啲諗過cloud
但都係勁期待 仲會有邊個攞到冠軍
有諗過mischa or cloud
點知係bennnn

真係又廢又無誠意

cy其實已經喺歌詞答咗。

Adhd 大撚哂咩

咁跳舞都一直講緊投入>skills啦 唔好輸打贏要啦

我都係 民選大拋離但被評判做低

係囉

ansonbean d 'rap'

唔覺得花姐會簽ben
佢成個表現都係好錯愕ben 贏到

愛你

雲 民選冠軍

BenBen

係 但以為會有 第二三都好

一直唔明點解淨係有dance battle
又唔見佢搞個sing battle

大把歌星唔跳舞啦
戇鳩

畀個支那仔係咁搶鏡

Anson bean評判第一名都已經係笑話

我都係雖然係幾開心 但有種怪怪地嘅感覺

唔簽都大把野使啦

其實係

你自己冇用呀

因為唔係全民做歌星
如果唔係呀左同馬拉karen 都有10 強

咁而家呢個節目係咪選dancer

Alina吊起嚟玩

咪係
連登仔唔知屌乜

如果璇兩個表演都跳唱 有機會結果唔同 不過無如果
所以都恭喜Ben Ben冠軍 同璇璇亞軍

你無用不推文喎

有少少娘要執執
但整體都唔錯其實幾靚仔
可唔可以唔好再唱十粒車厘子嗰類歌
同佢個人唔係好夾

佢會好過豆囉

教成班mirror折骨
不得了

viu唔要大把人要

點解佢咁多hater

同埋佢hater係某特定時段先出現係度洗板，平時傾又無

當好多人話佢可愛，點會唔簽？
又跳得，唱又唔係差

佢同klau真係好夾

契豆表示：我識毛姨姨嫁

雲b有人簽啦
Public番個if賣下廣告
應該唔洗番去做文員了

佢自己花式自殺唱林憶蓮，基本上比賽唱親林憶蓮既都自殺，證明首歌對佢既意義多過拎冠軍

佢好似原本就唔覺得ben入十強

成日剪男人頭

都預左啦 但民選輸真係好心涼
之前仲吹到人氣王 又話咩3000人ig live

Agger

花姐簽ben咪盞累咗佢

佢都係想個節目有noise姐
阿Ben攞冠軍完全達到呢個效果啦

佢,cy,kimman,都係鳩黎

佢連kimman邊隊都未知

Thank you 但係想睇個得分 or 票數
至少有個百分比參考 好似上兩屆咁

如硬要比較是你的錯

我估好多都睇開FB FB無live post就入嚟屌

如果用投票個%計分就會好似星一咁
姜企係度唔郁 投票%都已經高分過全部人總分

我一開始聽到豆季就知牙雲冇了 估dancer mi冠亞

媽媽

or教193假折骨
唔洗下下真做入院

現實是殘酷

問題係唱歌都贏唔到好多

12:13分 收到個code 了

我仲未好消化到
利申迷BEN

有野岩佢做先得架

咁佢都要唱返呢啲歌攞突破分

唔關輸打贏要事
歌手dance battle如果有得唱歌演戲我就覺得公平
而家係間接俾dancer多個機會去表現自己強項

男人頭都好想屌

璇璇,Alina,Mischa好似當正Ben係弟弟咁

今晚要血洗CCTVB啊 你唔識就過主啦
同埋依家好多人用返不推文啦

子涓好high

CY評判嗰邊得一分
好懷疑係因為揀錯歌搞到咁

Cloud評判得四分又係奇怪嘅事

又抽

佢自己岩岩都重提左次

佢決賽唱返我的天空 97k

即刻尖叫出來

唔好再唱啲田園rap la

Ansonbeam今日唔係太差 第一就好似over左

最保險咪：「多謝金生」

佢呢個look參賽一早第一

隻p牌洗皮狗做乜卵野

已封鎖會員 - 愛狗(肉)人士

都係個句啦
呢個世界唔只佢一個有

大家好熟悉既森美都有ADHD
不過個show係cctvb既就唔show了

總之唔係果粒豆/旋冠軍就ok
我跟風投雲 都係知投其他人都冇用 實追唔到佢地兩個

牙Ben唔好簽viu啊

其實電視藝員黎講ben 係難用

好在民選第4

璇璇自己最後花式自殺，但對佢黎講都係嘗試，佢之前都話唱慢歌好驚炒，仲要唱首咗難既

屌 原來我打錯
係跳舞學校

其實十強除咗alina同ben 無人係dancer出身？

相信BenBen都係咁諗

cloud會唔會有人簽

eason仲撚串啦

下次比份歌詞hardcopy比金生

大家都好戥佢開心

點會冇

波台狗

今日揀得最歌揀得最岩係CY wo
擺明係太串,仲要串viutv高層扣分啦

契豆：

今晚就算唱得好都唔會加好多分
得ivana一個識評唱歌

Cy solo 好撚好笑

沉旋了

第一粒音已經走又真係好難俾到高分
但佢跳唱真心勁

都有第7 其實唔差

本身以為佢頂多第3

agger

193一日係娛樂圈都繼續俾人抽

其實真心我覺得攞咩獎都唔緊要
mirror入面都唔係個個都係十強三甲啦
所以之後佢哋點樣發展其實都唔定

你都冇用啦柒頭
死撚開啦

完全零講野能力，賣天然呆賣一世咩

又黎

ben round 1 都花式自殺左
round 1 pure sing 得佢同cloud

屌佢它母viu唔send message來搞到我投唔到k lau

都要keep住個勢 希望有公司搵佢啦

你夠冇不推文

誠實面對自己
用真心表演
璇做到啦 比冠軍更難得

好多人諗住投Ben保三甲
無諗到推到佢第一
利申：投Ben諗住保三甲

我覺得ben自己出來搞個折骨舞show會好過入娛樂圈

雲Ben璇民選三甲祝賀區

但同人氣王差好遠囉~
仲未計佢老母死谷爛谷

Ben幾高，其實佢個package好難捧

造星唔一定要跳舞要唱歌
唔怪得班演員就算入到五十強都死得咁快

dance battle個round為止評判分最低分喎

係
所以viu 唔岩佢發展
除非花狙真係想組隊跳舞男團

CY全晚唱得最好
唯一一個冇炒過
串你兩句就扣分 金生你仆街死啦

無可能無人簽

都唔靚仔, 又唔搞笑, 唔係花姐杯茶
花姐係鍾意豆毛果type

其實今日kimman表現好好

【我愛Kimman】Kimman黃劍文賽後討論區

有冇人一齊討論我kim

cloud係衰dance battle

中間有show過細分嫁....

其實佢嘅對答的確要練下
就算唔刷鞋 都可以好啲咁答
唔駛搞到依家咁尷尬

我已經認得啲名 職業haters

仲以為佢會攪女團

真
好穩

認真CY係咪真係輸對答

米7 好似都冇

唱得最穩係佢 跳住唱都穩
不過佢入唔到娛樂圈架喇

就算唔計折骨 佢跳舞都好屈
計埋更加唔洗講

係 我諗佢攞大家都gur 完全估唔到

唔係第7 係7分排第4

我都係kimman黨
之前後台見過佢真人，好nice

得啦不推文

block你一陣先你串野好長

真心 Ben又唔係靚仔 又唔高 做唔到城城嗰類唱跳歌手
唱歌又唔係好好聽 做唔到實力派
講嘢又唔叻 普通artist都難做
跳舞係叻呀 但冇星味
除咗讚佢毒撚格得意 佢可以做咩
萬能嘅連登仔有冇答案

我覺得係輸唱

唱返中快歌都會贏
唔明點解咁揀 一路都穩陣開

有冇人討論下anson bean
佢今晚兩個表演算唔算唱歌 好似chok聲讀字

ig問下Stephy ivana囉

可能因為今年先多左人睇

決定block7條狗肉人士

娛樂圈係咁玩

下行貨喎 佢個range擺明可以高好多
仲要最後假音fade out jor

係鬼佢今晚唱歌都唔突出
佢有第4算係咁

benben心諗諗住上黎吸fan 到時教跳舞 點知拎左個第一

有咩咁尷尬?
金生依啲擺明係支那死要面DNA發作

都唔係 事實係啲表演都唔吸引

cy kimman mischa都deserve better

我10半入佢個網諗住投票 但而家先收到佢驗證碼個message

唱緊佢嘅心聲

係一開始出埋觀眾投票走勢之後直頭覺得佢最盡拎4

ban撚左個傻尻p牌狗

係呀 講緊你啊 傻尻 你咪慢慢洗 反正ban尻左你

唔係9答既 有果句講果句姐

後面d 人心諗屌你大熱cloud 贏唔到

估唔到最後一集真係有得睇參賽者call out評判出嚟battle

似係平時default mode, 男版resting bitch face

幫推

講到人好想有病咁cls

有跳舞加唱歌架喎

可以去做戲 佢做戲都唔錯 有potential

Ban完舒服曬

咁你不如話隻game 要人唱歌整死跳舞人

個人覺得第一round首歌把聲夾 但是無feel
希望CY唱歌可以搞搞呢樣嘢
佢真係唱歌幾好

show到自己強項之餘自選又可以玩返跳舞
Dancer跟本可以無限炒冷飯到完場
如果呢個節目淨係得dancer玩is ok
但你又歌手又演員咁但又淨係得dance battle

證明首歌既意義對佢好大，都證明佢唔係想第一，要第一就唔會選呢首啦

Ateam個個都錫爆佢

支持CY, 最有星味

佢表演點會差過ny klau

所以咁先有D比

Agger
兩個都好

Timo都唔夠膽咁講

子娟癲左

不如佢過檔算啦
sony都唔識捧人

佢企係度唱個完整版頭條新聞都贏三甲啦查實

編排好悶 成首歌係同一個level

係呀 完全認同
明顯佢仲有好多貨

仲要喺度話原地跳

支持雲姨做戲+1

我都投Ben 事實證明：多你一票好多
值得支持嘅就一定要支持
有票就去投

花姐頭先已經勁唔想講野咁

咪開個節目俾佢囉
花姐專長啦

我今日投票都差唔多係咁
個sms都等成幾分鐘

想投璇璇投唔到
收唔到驗證碼揮手區

今次3 好睇過2好多

真係簽黎造星既應該係bean cloud misha

佢跳舞個round 應該扣咗幾多下

你記唔記得我哋傾跳舞歌
我話好驚璇揀林憶蓮 因為好難
點知慢歌真係揀咗
嗰時我已經知佢唔係將輸贏擺第一
好難得上starhall台
要做自己最鍾意最真實嘅表演
陳葦璇我愛你

Ben樣唔差

真 佢自己都講好開心觀眾票有頭3
Support!!!!

可以去拍d毒撚救世界嘅劇

專登推多兩野添 吹鳩漲

我都好感動
訪問佢話讀書唔叻
估唔到做自己中意既野 努力做到冠軍

跳舞分
雲 23
璇 33
豆 33
klau 32
alina 28
kimman 25
ben 33
ny 29
cy 22
misha 25

CY今晚好差喎

Misha is underrated

都叫做全民頭3甲

x2

我估評判會想聽到多啲感情

佢個年紀可以去邊大公司嚟講

呀嫂

klau完全係望住個仔咁樣
旨呈係真開心

第四同第一票數爭好L遠
佢叫人氣王呀雲叫咩

佢開live話 當佢米7啦

真呀
40強singing battle成班dancer又跳又演戲
啲評判又ok喎

咁講 冇dance battle佢應該三甲

唔單止娛樂圈
成個社會都係咁
你試下咁答你老細

Ben 有咩唔岩佢做？

笑撚死,CCTVB你冇錢請班撚樣推post呀

咁既話咪即係認同甘生話自己係抄eason style冇個人特色
但事實根本就唔係
所以根本係條問題on9 其實點答都死

毛毛同黃真真比邊個極品啲

岩岩睇到旨呈
勁興奮

阿Ben冇乜星味
但幾入屋
星味≠入屋

我都有睇佢個live 但係想睇KP咋喎

好多人鄧 cloud要跳舞唔低
但其實呢個節目唔係做純歌星
無計

就好似ben同璇都走去獨唱一樣，一路講緊跳出舒適圈

有冇人想廢豆仆街死

最穏定最壓塲最有大將之風一定係CY
其他都只係可以叫 ‘表演’
冇星味，有瘕疵

ben最強觀眾緣
冇人反

好講語氣包裝嗰啲啵
你諗下ben同timo把聲講都唔同啦
Ben: 但⋯我把聲⋯係咁
Timo: 哈 我把聲本身就係咁㗎啵

金生：你跟邊度
CY：我正協嘅，出嚟隻揪

唔係大曬
只係你唔理解佢哋內心

睇到盲咗

音響問題
round1 主歌個part 啲bgm細到仆街
搞到cy好似清唱咁

如果個投票冇壞klau 應該有第5

難聽囉冇野好講

睇完team a ig鍾意旨呈 好好啊佢

ben實至名歸
因為我睇唔到有其他人不滿
個個都好開心

首先花姐第一個唔想捧佢啦
我係花姐都捧佢唔落
睇佢講野就知

開返十幾套俾佢

佢自己出去開show有人睇之餘仲可以少D評擊
高D藝術成就
之後開學校教人咁

我收到啊豬唔知係咪ser又有問題

係 嘥咗佢 viu唔會識用佢

簡單講句，邊個出碟、開concert你係會想聽/睇？

梗係真真
呢場live 黎又已經final 梗係9 講過到骨算數

究竟打錯幾多隻字 穩 場 瑕

呢個reply有聲

宣佈左 2 3 我諗Ben 3甲都無 估唔到

喺編曲花d心機可能好d嘅
如果我是陳奕迅嗰round就咁唱首歌俾人感覺無咩心去試下改變咁
對住佢嘅感覺好似KP講咁恨鐵不成鋼

係 其實就是講全能
所以misha 其實好勁

對住鏡頭唔通好似花蛆咁黑面咩

Mischa

期待佢之後

學魚樂無窮整個骨落無窮, 幾個鐘狂播佢折骨

on9 人哋得罪你啲乜

其實可以答「我試下」
利申撐CY

以Ben仔性格入娛樂圈打滾 應該好快頂唔順畀人鬧走

cy

三間舞蹈學校

已經造到佢評判票第一啦
但民選票唔夠A組啲人高都無計

直接紅館啦 我第一個買握手位

我以為係cloud
冇諗過會係Ben

無炒同時無特别

毛毛 Stephy應該心諗 都係老細話事架啦
與其講咁多評語不如當睇show讚多啲

同王妃比差好遠

真
佢係歌手level，又識寫歌

應該冇 唔係聽開流行歌
但cloud應該會有人搵佢拍戲

GEM唔係唔入屋啦 係年少氣盛屌7頒獎禮當年佢好撚多Fans

重點！

唔係做純歌星
但亦唔係做純dancer

要singer齋跳舞
就同樣應該要dancer齋唱歌

心肝椗

又打錯

一個都無

屌 用得好啱

其實睇完木偶戲同我們之後我覺得璇璇可以試下演戲
希望祖祖可以幫下佢

今日開左23個post

牙cloud
不過佢好似唔想入娛樂圈咁？咁多是非 出名又會多咗閒言閒語好似唔啱佢

唔好睇，唔值得討論

cloud cy

好慘囉ben 比花姐睇死咁
雖然佢自己都估唔到自己可以行到咁遠
但花姐可唔可以比啲respect 佢

好想佢可以出力d唱！！！

唔知Mischa窮咩
第一Round唱到Plug歌OB show就接近最高分
第二Round唱到開大技反而輸返轉頭
佢比AB更值得季

有無人睇viutv ig live
Ben 個爛 gag

佢觀眾分一開始拋離咁多
但係之後個投票死咗，其實佢完全係得益者

我MI 我Could

開個節目教折骨都大把人睇啦

Mischa邊有得輸

佢技巧都唔得 音色冇變化 唔識用咬字同大細聲堆個層次出黎

花姐今季執屎都有排執
又得罪高層
想揀果D又拎唔到獎
見佢Q&A都好燥唔想答問題想快D完走去跪玻璃

有實力有觀眾緣
viu真係走寶

其他渠道可以點用我都諗唔到

Cloud 出碟ok

cloud mi
cy

因為Dancer事件 佢睇唔起Dancer睇唔起跳舞人
回帶：

毛毛係為左要有效果姐, 果D台詞分分鐘劇本黎,
但黃真真似真閪, 又要同人唱反調

笑死 走開啦tvb

又係把聲ok
個樣望落遊魂咁
唱王妃un 下又有副眼鏡遮下
今晚就個look 有啲木獨
同埋dance battle真心蝕
睇個排名望落跳舞分計得幾重下

我都覺，開心過佢拎第一

Benben係真毒黎

一早講左BEN冠

Source?

真

你應該係舉個入屋 但係冇用既例子wor

唔會唔入啦
佢要養家一定要入 佢本身學歷唔高

執一執係ok 成日戴帽遮住個樣

有冇link
睇緊基德

沉璇黨專用Gif

應該係 但係佢講野幾正

造星一二個目標係組團出跳唱歌手
但造星三由頭到尾都唔知個冠軍係要來走咩路線
結果用返一二個賽制Dancer就屈撚左

我同老母都未收到

mischa

仲未聽到Cloud好完美咁唱到一首solo
每次表演都好似差咁d咁

可能同Ben一齊做綜藝仲啱佢

多謝你
我終於係上個po見返自己前個po個吹奏cm

好認同睇左成晚睇璇璇呢首歌喊左

王妃的確係最好
今晚係show唔到佢100%實力
不過都好肯定今晚冇一個唱得好過佢

Agger
花蛆去到最後都要踩多腳
利申 ben粉

cy cloud

佢觀眾贏成20％ 投票死唔死都係第一

金生真係好撚on9
死返上去冷氣房喇 落黎做評判把撚咩
評又唔識評 氣氛又唔識搞 野又講到1999
Mc又要就撚住你 成塊神主牌咁都唔知做乜尻

呢幾個月食住個勢一定多過佢幾年

一開始唔知係咁樣計分
我相信大部分人都係估雲姨贏
有冇人好似我咁
係電視前面興奮到叫咗出聲
結果柒左

cloud 民選冠軍 已經好好啦

做一個純歌手又好難搵到食
不過有嘅話一定撐

3個入面兩個真gay

大學都唔高？

cls benben有聲
其實睇開就知道cy應該係冇心串佢嘅，
不過佢冇咩表情同語氣咁，
個金生又冇expect佢咁答接唔到，
其他人咪會睇落覺得尷尬囉

cannot agger more

啱啱睇到某一層post跳舞分
佢係最低分嗰個

但佢開大技走音喎

我到左鐵達尼個位啦

依家周街大學生啦

咁可能第一屆已經覺得有問題但屌到第三屆ViuTV都未改

其實花姐講嘢好似不嬲係咁
好少見佢溫柔唔係燥底咁講嘢

得罪香港全行

同埋一個項目係擅長既野，另一個就係想試既野，咁唔係幾好咩，代表佢想突破下自己，如果佢真係咁想贏就兩個都跳唱喇，唔覺得佢依個選擇有問題，但覺得佢可以唱得再好啲

mischa
cloud
kimman
爆璇
CY

如果真係台詞我都服
因為佢真係講到好似拍緊廣告咁

好現實 娛樂圈

做人講嘢唔好講到咁盡啦 連登仔

SHITTY唔差啦

反而鍾意佢刺客信條個look

呢啲咪叫演技精湛

唔好啦

其實賽制唔fair
有dance battle 就應該有一個純唱歌既battle

+1

佢個馬明個feel差唔多

cls
使唔使咁呀你

Misha未dance前排第4
加埋dance分跌到第6喎

唔緊要啦
"如果有得我揀既話，或者我寧願冇攞獎攞唔到獎，人地覺得我唔抵；­好過攞到獎，有人覺得我唔值！"(黃偉文 - 2005)

依家傳媒排住隊搵佢 諷刺

當我偏心歌星，跳舞勁但係唱歌過唔到嗰條bar真心唔會俾錢

用《願》嚟做星3結尾其實幾好
下年見大家

又唔係吖
靚樣加人氣一定幫到佢

真係好多年無呢類吸到粉絲嘅女歌手

咁撚廢憑咩攞表演最高分評判仲要讚佢唱得+有樣有樣意思係咪有眼耳口鼻

想聽ansonbean NY清唱

咁佢本身讀Public policy 又真係冇咩工可以做嘅

爆大冷

佢成件事好無比賽味
成個比賽個個都出盡渾身解數
為既就係想突破自己
佢就求無風險咁過 有天份但無衝勁
佢同爆璇真係兩個極端黎

因為跟紅頂白

佢話有自信啲

咁佢跳真係唔掂
但把聲真係正

王妃個round真係堅料

一定好撚好聽

本身未同金生傾計已經好低分啦
同埋我覺得金生係鐘意佢想同佢玩

希望大家可以留意多D mischa

cloud pure sing 入到黎已經奇跡
ben 對上嗰三個星期唱咗三次歌

一齊入嚟

會買

近年真係好少呢type女歌手

賽後評判毛舜筠和鄧麗欣一齊接受訪問，對於三甲同分，問到再揀會揀邊個？毛姐笑說：「都係揀ANSONBEAN，因為好平均，由唱、跳到樣，都係一粒星嚟，呢一季一定揀佢，第一季就揀姜濤。」她認為唱得的人，在演戲方面亦可以發揮得好好，續說：「咁靚仔梗係可以演戲，唱歌都係表達情感，當然都要公司畀機會。」而鄧麗欣則讚陳葦璇表現平均：「佢好穩陣，完全冇失過準。不過，阿Ben攞冠軍又好好，觀眾揀佢，咁造星都係一個講觀眾緣嘅節目，阿Ben好有呢樣嘢。」

毛毛
家瑜識啲嘢

等睇契豆拎1分跌出三甲

主要係因為太早造馬
40強真係黑撚到
A組好撚慘
由嗰刻開始己經注定A組會得到比B組更多嘅關注同支持

CY成功搶晒風頭

本身好期待Misha再唱Disney

Cloud

好人 同 我哋嚟睇睇個round

吹到串關adhd事

毛姨姨玩死其他參賽者

完全一樣
邊個攞獎是鳩但啦，唔係唔鍾意Ben但係佢個skillset...花姐個表情已經講晒㗎喇

我覺得只係佢唔識 佢真係要學唱歌 下下都唱k feel

想聽Timo出碟開concert

Mischa 都三字頭啦 聽下佢新歌都好

老老豆豆
cy平時認真係好有禮同大方好人
我唔知佢今日做乜嘢

馬明對答得體過佢好多啦
Ben好扭擰 第一次睇幾cute 耐咗好厭

Ben實至名歸

希望ben贏左唔好壓力大過比賽個陣加油啊

佢呢樣嘅不足係需要靠下舞台編排/編曲去彌補返
至少俾人嘅感覺係有心思/有花巧嘢搭夠
咁當然長遠而言佢唱歌就要練㗎la

高晉

真心覺得CY廿強同十強第2個自選項目
好輕鬆好似睇表演咁
其他參賽者好似有D拘謹好似睇比賽咁

有save
得閒可以睇返

我唔會話佢冇style先囉

佢冇學過唱歌
同埋比賽期間都可能冇咩人教佢幫佢執
如果佢去上下堂有人教佢應該可以彈出

粒豆真係好L難聽呀

根本成個show 跳舞>唱歌>演技
睇foul人次序就會知

好個場一齊同佢battle 我肯去啊

好明顯諗住契豆食硬

條友肯定上兩季都冇追開

Cy

Cloud cy kimman mischa

鬥到契毛輸左, 而家鬥到廢豆輸埋, 都仲要人仆街死,
我以為而家文革緊,
你D支那人文革DNA一世都洗唔清,
祝你永世做支那人

mischa真係值得紅
佢第一round final首歌好好聽

我彈嘅位係
諗唔明點解要揀得咁保守

其實我自己覺得佢講事實無咩不可

yes

如果王妃放落今晚應該好跑出
但係當初唔係唱王妃佢可能入唔到十強

讀林護 入大學 吹到叫「學歷唔高」

屌你花蛆做下樣扮開心都唔做

點解d人淨係做冬唔做春

Cy 我會買碟

佢覺得觀眾冇料到係咪可以call out battle

agger
希望佢地都係咁諗 唔好太唔開心

佢開個場一齊同佢battle****

唔好唔記得klau part 2 都係純唱而且唔差

天與地，兄弟爬山，黃黑，廣東Rap，5+1 手勢都出埋

佢都好值得respect, 佢咁樣表演都冇諗過贏

她認為唱得的人，在演戲方面亦可以發揮得好好

粒豆冇咩觀眾緣
表演冇咩突破
每次都差唔多咁

下 佢憑咩
一啲都唔覺佢enjoy 舞台
最多咪唱k 好聽啲ge fd

得啦得啦 民選第二 夠厭未 知你無份投

呢個我都想睇

Agger
但都係覺得唔係揀錯歌

家瑜

爆旋final round 唔玩跳唱真係讓賽

其實個比分 只能比10 9 8 7 6 5 4 3 2 1係應該既咩?

去到最尾璇璇都要幫佢執生
唔推嘅話我估benben真係可以再企多十秒先行去毛毛度

屌 老毛肯定俾契豆勁高分
搞到佢咁樣都有季軍

當時我都覺得佢無講錯 係後尾所作所為真係不了

今日係最後爆發期啦天下無不散筵席

家瑜幾識講野

佢真係要學唱歌 之前睇live佢同kelly話到齊去學

毛毛真係幫做馬幫到太明顯啦

契豆次次都係用所謂既rap 當自己唱左歌

契豆邊忽平均

我諗佢係需要有人produce佢 幫佢 先可以帶到佢嘅好

AB鬼食泥，唔走音都唔想聽，可能阿叔口味真係跟唔上潮流

咁你一定係第一年睇
上年民選冠軍mc 都輸畀廢契
評判分好影響到結果

同公司 以前合作過

佢係柒在唔識包裝
屌吳雨霏入到女歌手投票5強 佢入唔到
慘在佢無證據指控人地

次序分黎，最高排名有10 分

大學都分邊間同咩科架嘛
依家入大學兩個人爭一個位咋

但佢尾二個集先突然跑出 依家民選票已經第六真心好誇
其他至少喺分組賽甚至前哨戰時已經吸哂fans

agger!!!!!!!

Cy 係好完美地唱每一粒音出黎冇走音
但係係唱K嘅感覺
太冇起伏 觸動唔到人咁
睇你鍾意咩啦
Mischa kimman cloud今晚都唱得唔完美，但都係好有層次嘅演出

咪係

Misha 璇 Manson

真係值嘅佢

同自己鬥

咁馬明出左道咁多年
對答實好好多
其實我都唔知拎馬明同佢比較岩唔岩
純粹覺得大家都毒撚feel

幾時

可唔可以搵林夕黃偉文幫下牙mi啲歌填詞
佢真係唱得好好
但唱啲歌唔入屋

少個評判比毛姨有機可乘

雲就本身應該都唔想贏既 因為佢都好似好迷茫
璇其實冠左D人都係"哦 都估到佢贏嫁"
但如果第2會凳佢唔抵

毛姨姨真係唔識評

佢真係靚仔咩

我意思呢個制度係合理既咩?

咁你咪屌評判囉 想人仆街死你有冇再黑心啲

黃真真雖然鳩
但都有佢自己既point
但阿毛係擺明hea

唔再同人硬碰

民選三甲係雲Ben璇呀！

咩鄉下

我都想佢下次真係唱歌Disney d 歌

我表達自己意見啫 冠軍唔接受批評？
你平心而論佢將來可以行咩路我追咗咁耐post冇一個答到

辛苦晒樓主

牙cloud唔係就係想做歌手咩本來想參加埋呢個比賽證明唔得就放棄

諗住睇埋決賽先投公道啲
點知投唔到

無計，突破，respect

cloud 都唔敢跳舞啦

爆璇唱林憶蓮自殺

可能佢想唱自己想唱嘅歌多過贏
唯一可惜係唔夠show到佢實力

ant身邊

有dance battle，無singing battle，算罷啦，全民跳唱
btw Error都唔得閒捧，點捧Ben

我真係為左雲姨 manson mischa呢幾個參賽者先追星3之前星12都只係略略睇過

更正：觀眾票係6分
即係排名第5先啱

一定係cy

淨係睇％仲唔合理 好似第一季咁

上次Judas唱林憶蓮都係自殺

最大問題 係2首 唱k咁唱 完全冇改編變成自己既野 但王妃好明顯佢係唱法上有d改變

佢都應該好想
佢disney fans

使唔使...

名已留

CY出碟會想聽, 但concert唔會想睇, 因為聽覺層面上既CY係最完美

佢唔會咁對fans

Cloud同阿左

成日講民選第二都唔知做乜
第一既cloud都唔係個個鍾意啦
人地講下都唔得 d死忠煩撚到

無乜火既表演

實至名歸

自己唔識作曲好輸蝕

希望佢認真學la 唔好又唔嗲唔吊咁
其實佢唱d玩味d嘅歌應該幾好
唱大路嘅悲情情歌未必突出到佢呢個人

但係第一就十分 第二就九分 87654321咁計 贏幾多％都無用

Cy死mk

一開show係但唔計分

Manson
璇
Cloud
Cy

依先再收到驗證碼

好make sense，唔係唔使玩直接比cloud 冠軍

Manson

講緊評判評分

Cloud Mischa Kimman CY

開live講過意義>一切
所以我幾respect佢 係啲人成日屌佢想贏

CY 買碟 concert一定會去

搞到成個場個氣氛都緊張曬
啲評判又爭撚住刷viutv鞋多過去評價個表演
總括總決賽live好垃圾 二十強好睇好多

其實佢真係咁乞人憎咩
我覺得佢唔贏冠軍就得
未去到毫無實力

佢話首歌係感動，我冇諗過係願

對佢把聲評價好高，可以演繹到好多歌

但我欣賞佢咁做 雖然係炒左
但再跳唱真係無謂 睇左好多rounds

Cy一返後台係咪俾人屌到仆街
好擔心

笑死

追咗咁耐post關咗呢度係良莠不齊

Ben最後一次喺微博出post係9月23號

好想有日睇到佢紅
我想第時去CY演唱會
大家認同佢

而唔係成日被人忽視

個人覺得學唱歌之餘可以學下創作都ok
唔想佢唱大路嘢

係 希望佢可以繼續啦 相信自己 練習多啲 再學下skills 已經夠玩

諗起祖同TRAVIS講:你係咪ON9架

佢唱緊望番後面d回憶個下有少少感動

我覺得佢唱live水準仲好過AGA

總決賽呀唱乜鬼如果我是陳奕迅 中學唱K比賽咩
唱得呢首預咗會同陳奕迅或者Alan比啦
根本就係揀錯歌

出碟想聽cy live想睇mischa

佢王妃果次係好好多 有起伏

難聽到cls

Respect

同意，其實cy二十強、十強三個表演係一樣既野

十強好似得佢一個係全素人，點比

好似dancer個啲出過道，又玩好多比賽

cy造星之前係0舞台經驗，所以你見到佢表演無乜花巧嘢，係最直接最樸素齋唱你聽

相反你睇ben round1唱慢歌都有啲道具、有啲走位俾你睇，成個表演完整好多

除非佢真係首首都唱到王妃水準先有得玩老老實實我覺得佢係聲底好，但唱功係唔夠細膩

個陣係味參加緊大陸跳舞show？

過埋今晚唔比入viutv，emax 都唔撚入得

你都未睇過咩叫死mk

咁都係唱k level?

Kimman

係架
不過其他走哂音 而CY嘅問題其他參賽者都有
相比之下我覺得評判得1分好唔合理

如果佢有心想冠軍
買重保險一定跳唱
所以我都欣賞佢嘅選擇

chok子

人哋啱啱都咗話不願當複製人啦
金生仲叫佢要有自己style 點會唔躁啊
cy bb

稱呼同行選手做dancer 好唔respectful 喎真係
你試下叫個醫生做護士、叫個老師做校工？

茶煲MAKER！

啱啱好多迷妹吹奏係咁倒佢米

但對跳舞人唱歌從來要求唔高
毛姐讚ansonbean唱歌好好聽 人唔笑狗都吠

真心 佢平時直播個啲好有禮貌
把聲好斯文 睇返轉機拉票個段就知
係大場面跳制姐

驚佢因為評判分包尾而好唔開心 自暴自棄

希望有星4玩

其實佢又未去到mean，撐佢嘅人（KP）佢好感激，彈佢嘅人佢get到都會接受，累走Vincent佢知自己柒，想走嗰個係自己

佢擺明死毒撚扮MK
一講野即刻露底

計% 既話cloud 今日乜都唔表演都至少頭三

agger 學下揀啱自己歌 會好好多
係有potential

又要見Klau?

揀咩歌唔係問題 問題係 屌你完全無改編唱出黎 同唱k有咩分別

唔一定冠軍先有發展嘅

咁你留咩言 咁高質既你

係respect嘅

viu一姐 hailey 娟姐都係cy fans

呀左自己都衰口臭啦

Mischa今晚唱歌屈哂全場喎

早幾日講左 BEN穩三甲似冠

如果要搞星4起碼要講最終目的係想做D咩
正如12都係想搞男團/跳唱歌手
星3唔知想點

識野

請表弟表弟婦畀我可以同你哋一齊打麻雀耍樂

大學都唔高…

想俾佢串

星4 玩全女人組女團得唔得，再加男導師

我只係覺得評判評分唔洗10到1咁排
搞到最尾一名個表演好似一文不值咁

入十強我諗佢都覺得賺咗啦

但係失言就喺老屎忽面前好大罪

但有走音

啱啱個表演都叫難聽到cls？

全部都係

放心wo 只要阿cloud肯出道 佢條路會好遠好遠

一姐燈了

認同 唔一定冠軍先有好發展!

都係希望佢地有好前途

算啦
單嘢都丟淡咗
無謂再提啦

我都係
為咗睇kp睇咗好多team b人 尤其b3

Mklau

挑戰自己
講實以唔擅長既野來講都唱得可以

屌你老母

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (216) 狂賀冠軍BenBen

唔明點解評判唔buy mischa
明明兩round表現都超超地班

未洗一定要改編 佢其實可以有另一種演繹方式去唱既

但好似普通既科而已

每一個評分制度都有合理同唔合理嘅地方
正如選舉一樣世界上冇一個制度係絕對公平
所以要明白遊戲規則了解贏嘅方法
然後參加呢個遊戲 就根據呢個規則下去贏
所以唔會存在合唔合理呢個疑問

最蠢係把聲似Eason 但揀左呢兩首歌

講開又講 個位話CY夠票個位係時候出來俾人鞭屍

你！我同你買旺子，五千蚊！

係 佢哋雖然無三甲
但已經吸到一大堆fans

有冇人幾鍾意睇CY跳舞 佢果種慢半拍 鳩鳩下 好撚正

Mk味好過支同韓風啦
夠本土

入星夢

誇誇群

幾時會放上YouTube 好想loop

到依加仲提緊cls

我覺得佢每一首都係嗌歌 又無咩感情
可能係彭導刻意包裝佢係神經刀 天然呆
但我覺得佢早就應該走
喺20強入面有更多比佢珍惜呢個舞台的表演者
而佢的表演係一如既往唔會令我驚喜
只係個唱K比較好聽的fd

原來呢種character 會有人鍾意？

好想俾佢知道今晚好穩，好多人撐佢

都夠喇 話唔高太誇張

佢其實冇唱功
但聲底真心靚 range又夠
唱得好從容好輕鬆
佢去學下唱歌真係屌打好多人

屌你講緊佢之前呀大佬 佢十強都入唔到 講經咩

難聽到全屋人 屌哂老母 咁都咁多人吹捧

第二首歌走音哭腔樣樣齊

好撚好笑
呢啲show就係要有呢啲人

我哋又玩

係
淨間dm佢先

但佢表現出黎既效果好hea 好渣流灘

20強果陣陳生建議佢唔好改王妃編曲
我諗佢take咗呢個advice無用喺決賽

第一首係咩 已經唔記得左

得ivana算中肯啲, 但唔多比佢講

get 唔到

manson今日好過上次好多

毛姐：Ansonbean一出場 呀姨我即刻濕晒

但你自己都推緊冇用不推文

呢樣野真係要讚klau 佢每次出黎都會改編 加rap 加唔同元素 你起碼唔會即刻同原唱比較先

真... 叫bu edu 啲人情何以堪

講真，依個節目拎唔拎到冠軍其實係其次，反正都冇錢，最重要係比觀眾睇到已經夠

鐘意睇呢屆啲人

點都會撐你架cy

Ben

唔太差
不過d老婆們麻煩唔好過分吹奏

人哋問想聽邊個concert 關10強乜撚事

一個人的經歷都係佢表演的內容之一
我覺得唔應因為佢green而覺得佢好

識貨 有taste

ununun un 足成首歌

條友都on9

可能因為佢唔係好似姜濤嗰啲傳統冠軍
佢風格好唔商業化又真誠毒撚性格
但我都好登佢開心

今日係的確好過上次，但真係搞唔掂 努力囉只好咁講